十一點解冇人發起全民豬咀出去？

場面一定好震撼

邊有咁多